gphone又撚鳩啲芝麻仁

Gphone ho ball 笑死

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

如果Switch有GTA就爽囉

玻璃森友會

GPhone9 gphone 撚狗

佢坐完監出來真係判若兩人...
好似懲教幫佢練功咁

百屌成材

撚狗lv99

X

新meme素材

玻璃心友會

借推

端午節~支持黃色經濟!!!!!

gphone cls

真係大過仔，國際線簡直係代表作

班小粉紅就快無GAME玩喇 關心小粉紅

識玩
細細個就經歷好多野
eq都比一般人高好多

笑咗

笑左

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

小學雞真係小學雞

gphone 好波 支那人挽返支那game先至愛國

佢連蝗者榮耀都改埋

好快就會有遊戲商夾錢"贊助"豬風，叫佢玩其他廠嘅遊戲了

Ghphone

笑死

自己都玩埋一份

唔知d囚友點樣對待佢

撚狗咁撚

點解要用偕音 佢地係支那人有咩問題

撚到switch唔俾係國內買

一樣啫唔使咁認真嘅

push

gphone坐完監出來真係完全唔同哂仲好識玩

笑死
咁玩法支那唔掂架

Gphone國際線已經超曬班

呢幾年究竟經歷左幾多苦 變超西咁

正

個樣仲靚仔咗無以前咁河童

有肉地左

監都坐過，仲有咩好輸

全部下架啦

無知一問 點解佢要話自己越南猴子

佢受左咩刺激

支那人笑佢似越南猴子, 河童

其實睇返佢當年個年紀
已經好撚犀利架啦

人大個咗
雖然依加23仲係好後生

真

玩GTA 嗰mon細咗啲喎

坐監令人生更精彩

gphone真係靚仔咗，多番啲肉，一班支那馬騮仲好意思話人哋河童

利申 非gay

問題在佢撚鳩埋越南人呢,而家以為佢無啦啦屌越南人

部機個mon下面有少少灰

明明6年前雨革先屌佢左膠
而家大個咗坐完監出來就識玩咗好多

gphone hoball

cls 全部同我下架

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

弱弱一問
有幾多張係真？

Key仁王隻河童就仲撚串

全部都係真㗎

仲要咁撚後生，真係有排佢玩....

題外話：點解喺連登度都用芝麻仁？直接打支那人有咩問題？

教佢點撚人

呀鋒越黎越正

佢真係靚仔咗 定應該係成熟咗

風趣啲啫(可能唔風趣sor)

無以前咁固執好似 真係長大喇

叻仔

金木

屌，識玩

有冇巴打可以解釋下無啦啦點解會咁多越南網民好似5毛咁

依幅相真係好撚正 夠哂摟打

一半game 都同騰訊有d 關係

笑諗死

唔該開埋csgo
唔想再對住班外掛狗!

facebook翻譯問題，以為越南猴子係佢講出嚟，有本身識中文嘅越南手足解釋緊

勒索大6 game

真係擔心班支那種精神崩潰

古時越、粵係通假字
都係指南方地方，包括越南
所以支那人成日話香港人係越南人

大個仔真心感動

啲支那人曾經話佢喺越南人，受美國訓練反中亂港

總之大家就唔同民族，唔應該統一，自卑又自大嘅大陸人先硬要統一。

支那人話佢哦
要解釋比越南手足聽呀
支那人其實係屌埋越南人

小粉紅真係好撚on9

好想睇到真係ban咗會點小學生暴動都似

無記錯好似係支那人不嬲鍾意用百越人/越南種黎想貶低香港人

比起直接用支那人

附加「支那人沒有一個是無辜的」嘅隱喻

Btw越南猴子我地自己都唔好跟住講啦...
Ig嗰到一堆人跟住叫

推

笑L死

係Facebook用都仲可以理解 , 但係喺連登都都用就有啲奇怪

希望真係令到班陷家產大陸閪走哂 冇哂外掛

支那逐隻抄哂佢自己出咪得囉
咁撚蠢架支那狗

一黎啦 二黎就係因為以前香港曾經收容過越南人，而佢哋好多後來都去咗美國同歐洲，班支那人就可以作文話gphone係受美國操控嘅越南難民後裔，營造出係有所謂外國勢力干預而唔係香港本地後生仔反中共嘅感覺畀班賤民睇

我個越南同學話堆國家機器已經喺fb group抹黑緊 點拆好

屌，笑到我仆街

G持

冇得玩隻game啫
使唔使咁呀

FF都有 tifa

其實根本用字要小心啲
racist冇得好拆,佢要出嚟道歉

其實係
唔通人地話佢似nigger又真係照打nigger出黎
睇下而家點先

死亡筆記
Gphone掌握生死大權

ban曬啲支那人即刻無曬hacker

因為芝麻仁冇一個是蘑菇的

接落電視咪得

佢既經歷完全係源自佢嘅性格同行動力，唔係因為啲咩不幸
可能佢真係一個天生嘅政治家

我第一眼望到馬騮都呆左一呆
是咪冷處理好啲

佢岩岩出道果陣已經好勁啦，
果陣城市論壇佢一個挑成班維園阿伯，屌到佢地冇聲出

唔只小學生,大人都會
騰訊股價即刻插水,市值跌幾十億

各位遊戲廠商唔好激嬲gphone
一陣佢宣傳你隻game

丁都冇得打

我依家試緊搵啲英文comment解釋 洗下地解釋下會唔會好啲
見到有啲越南人留comment話 原本支持香港 但係依家好失望啲friend
有啲越南人都留言話之鋒可唔可以出post clarify 會幫手翻譯解釋

之鋒真係叻左好多

鬥資助gphone 整死同行

唔會啦 BAN森友係因為任記阻唔到啲人係入面文宣
王者 挑 BAN你咪BAN你 洗鳩俾面你 係政治審查 吹咩

笑撚死

ban到冇game玩

啱啱睇到有個po話懲教會係入面洗手足腦,gphone反而愈戰愈勇

最緊要真係要係遊戲內惡搞

懲教前線好黃

屌

痴撚綠

無得睇av

csgo 唔該

所有game都要，重新一次所有game都要咁做

Great job done by Gphone.

撚狗

我即買

想迫死班小粉紅咩

23咋咁後生

Pornhub有危險喇！咪住先...支國人上到pornhub咩？

死亡之吻

最好連埋岩岩出左無耐嘅國內騰迅switch 都封鳩埋，下架唔俾買

有故事的boy

戴妖又係

好似啲熱血漫主角去完修練咁

好撚仆街
但我中意

Push

笑撚到閪咁

Twitter profile pic都轉埋

要犧牲騰迅了

最多ban 3日，然後靜雞雞又上番架

Omdb原來講嘅嘢真係有根有據

以前做熱狗嗰陣試過當面問候佢老母
依家好想同佢講對唔住

支那冇game 玩鳥

當面問候佢老母都試過
去辦事處/街站當面Say句Sorry有幾難

知恥近乎勇

咁佢當年係柒d ge
百屌成材

真係成材了

大陸好多假新聞話GPhone係越南人後裔, 我諗佢地應該自覺得優越於東南亞人所以將d佢地唔鍾意嘅人屈成越南人從而鄙視+自我感覺優越

呢d幽默感 自嘲嘅功力 同氣量唔係個個都學得黎

中原人真係咁勁嘅話 就唔駛次次打百越打到仆哂街咁款啦

又撚

沒有一個蘑菇的

好快又入返去
港共做佢

咁玩ps4得啦玩Switch托柒咩叻唔切咁

好似啲球星咁 沉咗一輪彈返起 之後發現原來仲係好後生只係成名太早 英雄出少年大概如此

佢係左膠理想主義接受過現實洗禮又唔固步自封

你係前熱狗, 唔係左膠, 一樣可以進步啫

兩部機都唔同性質，做乜春 冇ps4咪去玩switch lo。你咪試下動森ps4玩。如果有

佢係入面冇柳狗想理佢
冇狗會想同佢講野
一陣佢一投訴都係搞鳩自己

佢啲自嘲勁到兒登仔都搵唔到位入佢